### ДЗ 1  
* MVC
* Локализация
* Валидация
* Отправка почты
* Spring Data JPA

### ДЗ 2  
* Spring Security
* CSRF и сессии в базе

### ДЗ 3  
* JWT токен-аутентификация (Spring Boot)  

### ДЗ 4  
* Redis воспроизвести урок + refresh токен (Spring Boot)  

### ДЗ 5  
* Аспекты на MVC (без Spring Boot) - хранит в базе информацию о том, какие методы вашего приложения хранятся чаще всего
